[请广传][收錢遊行]6月16日招聘保民生修例大联盟大聯盟遊行

[请广传]
6月16日
招聘大量游行(支持香港与祖国经济交流活动)
男女皆可 即日出粮
有小食及饮品派发
人工$800/位
时间2:30 铜锣湾崇光门口集合, 到时会有人拎牌写保民生反修例大联盟, 叫渠地一齐自拍一张
跟住行到太古广场去地铁点口, 中间记得影几张相证明真系有行(最少3张唔同地方), 6点前都会有人系度, 证明到就有钱收

一齊去, 有錢收

[请广传]
6月16日
招聘大量游行(支持香港与祖国经济交流活动)
男女皆可 即日出粮
有小食及饮品派发
人工$800/位
时间2:30 铜锣湾崇光门口集合, 到时会有人拎牌写保民生反修例大联盟, 叫渠地一齐自拍一张
跟住行到太古广场去地铁A点口搵聪哥(会写住保民生反修例大联盟), 中间记得影几张相证明真系有行(最少3张唔同地方), 6点前都会有人系度, 证明到就有钱收

做乜鳩啊
比多個位人入好玩咩？

咪搞呢啲，想嚟就嚟

好容易睇錯

到時啲廢老報警俾警狗入

好易睇錯

屌你咩一碌鳩打沉一船人
一陣有位比人入
你覺得仲團結到？